又一藍絲

岩岩係樓下食飯，條撚樣講話黑衣人阻住佢搵食，開三鎗邊度夠，最好就拎機關鎗掃曬d暴徒

其實平時行街呢d都聽得多，我都廢時理

不過佢一講話d女暴徒係天使，要捉曬去強姦果下我就真係忍唔住要起身過去同佢澄清一下根本冇d咁既事，唔好係度亂講

佢又作勢想打鳩我又叫罵又剩個事頭婆就叫我走先

咁我就敗走左，因為我見佢都幾大隻

不過天有眼，岩岩無聊開line果陣people nearby竟然搵佢佢個撚頭

我就希望大家見到此人就唔好鶳我驚比佢打死